警方閃縮怕制裁？ 特朗普因何事震怒對中國全面冷戰？ 華為5G末路、龐佩奧未放過香港問題 悶透社 王陽翎

(1)天下大勢：
警方閃縮怕制裁？
特朗普因何事震怒對中國全面冷戰？
華為5G末路、龐佩奧未放過香港問題
《政解專輯．悶透社．王陽翎（于非）》

悶透社gumboringer
107K subscribers

美國白宮終於統一「對華政策」，短中期啟動全面冷戰，到底急劇轉變政策原因是甚麼？龐佩奧抵英國仍緊扣香港問題足見其已動真火。
【Patreon 官方網址】